[堅定流] 2TB USB 手指

廣告睇到的, 係咪流野黎? 1 TB 都好似未見過, 仲2TB

年年都有人中呢d

2tb usb都得
咁condom都得啦

睇個網都知係假

2tb samsung有 2600蚊

1TB其實已經有

不過睇個價錢都知好撚假

webpage成陣大陸除 一睇就知假

個網都假到pk

假的，買返去連2gb都唔知有無

前幾年有個巴打話開箱
入面有大量av
找咗數未

2TB行USB 2.0save到2046

入面有2套TB片

得kingston出過2tb手指
其他一律都係假

同呢個係同一個集團